# pe-18-fedorchuk
Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы

Очень часто нам нужно повторить одно действие много раз. Циклы - это хороший способ сделать какое-то 
действие несколько раз и не повторять один код многократно.
